[突發] MyRadio還黃台仰，梁天琦反骨一事清白

素人起義 吾國吾聞

有小人月前已經中間人問，
擔心節目重溫會被消失。

當日選舉前，
逼令 MyRadio 的重溫中，
要消失梁天琦及黃台仰，
就是同一班小人！

今日，
不單不會消失那批小人的節目。

素人起義及吾國吾聞，
已全面回復公開狀態！

歡迎到 MyRadio YouTube 頻道，
以播放清單點擊重溫。

1999

完全睇唔明佢up乜柒

素人起義 吾國吾聞

有小人 (陳雲與其教徒) 月前已經透過中間人問，
擔心(陳雲的)節目重溫會被消失。

當日選舉前，
逼令 MyRadio 的重溫中，
要消失梁天琦及黃台仰，
就是同一班小人(陳雲與其教徒)！

今日，
不單不會消失那批小人(陳雲)的節目。

素人起義及吾國吾聞，
已全面回復公開狀態！

歡迎到 MyRadio YouTube 頻道，
以播放清單點擊重溫。

我估係咁

正解

好睇囉，即係打倒昨天的我？
佢主子碌撚當日原來屌錯咗人？
之前啲人話有人想和好部署補選我都唔太信，而家真係似層層

BTW, 佢「消失」個用法係咪「請不要消失希望」個用法嚟？

雖然近來一直被搞係好慘
但突然咁樣180度轉駄
咪姐係間接承認舊時係判斷錯誤
人地叫乜你就做乜

根本呢個救生員先係挑起呢次風波既人
驚死黃洋達同陳雲唔還拖，係咁煽風點火

出左十宗罪咁既人，全撚部都係啲九唔搭八 雞毛蒜皮既野

好似d支那官報報d社運人新聞咁，又要懶係正式，又硬要係字眼上踩一踩人，又唔肯唔名費事外人走去了解發生咩事

開名*

隔離post好多人j緊喎
呢度真係抵畀人話係本民青討論區

屌咁我果集呢？

呢個台啲邏輯一向錯到仆街
當日ray wong參加左膠集會，就畀個台長迫到要cctv式道歉 (聽講因為咁懷恨在心)
轉個頭原來請啲屌鳩個台政治立場嘅人上嚟做節目又可以咩事都冇

一個城邦老嘢做叛徒畀人踢走(仲話好在一早掃地出門 )
另一個差唔多行為又可以話係佢自己走，冇踢佢走，仲好想人返嚟
個標準即係點？

屌，下次開台之前寫好員工守則先得唔得
飄移到咁點捉呀
真係感性運作嘅樣板嚟

與其話J倒不如話係恥笑

呢度的確係多本民青支持者
但由於唔妥陳雲既唔只係本民青
所以見到陳雲派系既負面消息，大家當然踴躍食花生

呢樣真
但仲盲撐碌撚/本民青真係好柒

紅字完全正確，黃毓民一向都有雙重標準

藍字果度我諗個分別係選戰果陣有無公開撐過其他人

紅字真係好撚慘

好似話本土新聞單嘢嗰陣佢冇即刻走？想等結果做兩頭蛇？
當時仲畀人串話為咗一萬蚊人工都唔走(好似係 )
其實嗰陣已經開始畀人屌緊，後來頂唔順走咗，就開始嚟料

抵啦

咁咪幾好，趕走黃洋達，攬實Way Wrong，保證客似雲來，風山水起

連堂主都有得睇了

up乜....

屌你...你話自己唔係熱/城支持者都無人信...

喂大佬，你用下個腦諗下就知無論如何毓民都唔會出嚟選，除非佢想同陳雲根咁柒，津貼都攞唔到

九唔搭八

我邊有話佢出嚟選，用下腦啦

唔好咁易一嘢就為自己支持嘅事物上頭，仆都仆唔切標籤人乜乜乜
上面就係好例子

佢講到咁實，選嗰個就當然唔會係佢啦
但連呢單嘢都可以覺今是而昨非，想博咩？

屌 呢班人根本無做過實質野 日日係度狗咬狗

咩叫連呢單嘢都可以自今是而昨非

唔講以為係毓民做主動

嘩.....叫政事台班友點跟

碌撚一早講到明授權呢條友做嘅任何嘢，原來而家又唔關事嗱？

建議一眾想準備盲撐嘅人聽唔足節目就唔好亂撐
有時下台階其實就好易砌，但總係要將自己嘅退路切斷晒先安落

而家其實都係當娛樂新聞咁睇，關人撚事咩

點都好過撐熱狗云伯堆垃圾既

咁椰子巴打有得睇未？

要轉軚，不了

屈完人又還佢一個清白🤗

同共匪一樣,

批鬥完, 鬥到人死左,

N年後話平反！

好過唔平反啦
講定教主好波先啦

見到曼城排得高過曼聯咪又著番曼城波衫囉, 冇嘢嘅.

碌撚應該知 熱城 已經0價值

呢個人都傻 為左打擊熱城 要還番本民青青白

咪即係話毓民選舉屌錯人

畀人屈過嘅人就知道平反有幾咁重要

毓民

平反本身的意義 要看情況

好像鄧狗 平反左文革 三反 五反 堆 錯殺

跟著 自己咪又搞場64出來

放返d片唔等於還佢地清白喎，大家係咪諗多左

黃台仰郵票指日可待

好混亂啊…成日急轉彎點撚樣跟啊……

錯唔錯就兩睇

以利益黎講, 無屌錯, 因為天琦青政係選舉對手

以義氣理念黎講, 當然係屌錯, 係明知錯都開天琦波

明顯地, 黃毓民根本就係利字行頭

愛兄弟定愛黃金？

黃毓民有無忘記數十年前自己講過乜？

陳豪會戰勝歸來

佢選舉時屌兩樣：1. 政治路線，港獨係戇鳩；2. 本民青既人水平低

1. 就較主觀見仁見智，2係啱既

佢之前好似講過唔會屌，係反左口，不過以佢標準算好克制

係某組織core水平低姐...

Po得出嚟就唔理真偽啦

呢個 Marco 又係痴撚線
敵人嘅敵人就係朋友咩

Marco從來無當過Ray Edward係敵人

熱城講明退出社運唔再玩，咁你話仲有冇價值啦
如果要繼續搵水，點都要踢走呢班友，再黐返去肯繼續玩嗰班度，搵新靈童又好，乜都好
如果齋做文化工作只會越嚟越冇影響力，冇水cap
碌撚應該深明呢樣嘢

歷史證明佢命犯天煞孤星 唔應該搵接班人

預咗有人咁講
多撚餘啦，而家根本就係想"釋出善意"啦
統一戰線佢又唔係唔識點玩

如果碌撚真心覺得冇唔妥，都幾撚好嘢
點服眾呀，除非佢班支持者都係弱智，頂得順佢個龍門搬嚟搬去，教主好嘢

我係ray wong梁天琦嗰班就叫佢死撚開，行開啲啦屌你老母

克制
你是咪冇睇過佢做節目有幾癲
我諗普通市民(例如c9)見到，會覺得佢先係青山多啲
老老實實其實好趕客，只係佢身邊嘅人都唔敢出聲咋

啱，就當毓民當日真係誤信小人離間，
佢自己從政咁多年都睇錯人，自己都要負責任，
收山得閒論下政先係最服明智嘅做法。

咩政治上收山，佢而家根本就唔係

反而李怡而家就真係做得幾得睇
專欄講歷史多，就算講時事嘢都係引用返歷史嚟講
雖然佢一開頭話唔講之後都係忍唔到口一段時間
但而家就真係冇咩再點講

sorry, 睇漏你寫「以佢標準」

佢屌本民青嗰啲我絕大部分睇過
語氣一向係咁，但好就住啦
係嗰幾次

陳雲一開波就屌人老母，跟住日日寫

李怡應該都係要被列入「比佢屌錯左」之列

前面我講咗

陳雲有幾可屌人老母
現實嘅佢近乎冇，fb都好少咋喎

反而碌撚就真係可以成個節目都講晒粗口屌鳩人老母，有幾咁難聽得咁難聽
我諗唔熟佢嘅人真係會聽到皺晒眉頭
呢個就係點解一路都係小眾嘅主因